{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://campweek.co.kr/detail_info_1.php?qtype=TT&detail_id=3100517&keyword=전체&ptype=web'",
        "collectedDate": "2023-12-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "태양힐링숲"
    },
    "text": "太陽ヒーリングの森 (태양힐링숲)\\n\n太陽ヒーリングの森は京畿道坡州市赤城面に位置しています。 ここは自然と静かな雰囲気を楽しめる場所として知られています。 周辺には様々な観光地が位置していて、行ってみる価値のあるところも多いです。 近くの観光地には梵輪寺、雲渓滝、山モル農園があります。 梵輪寺は長い歴史を持つお寺で、美しい建物と造園を鑑賞することができます。 雲渓滝は涼しい水の音を聞きながら散歩を楽しめる場所として有名です。 サンモル農園は様々な果樹が植えられており、家族や恋人と一緒に散歩するのに良い場所です。 また、太陽ヒーリングの森の周辺には他のキャンプ場もあります。 坡州の紺岳山は自然環境を楽しめるキャンプ場として知られています。 ハヌルヨンキャンプ場も美しい自然景観を鑑賞できるキャンプ場として有名です。 JBキャンプハウスは、便利な施設とリラックスした雰囲気を提供するキャンプ場として知られています。 サンモル農園はキャンプと一緒に果物を摘んだり農作物を耕作しながら楽しめるキャンプ場です。 また、サンモル農園にはキャンプ場もあり、観光客がリラックスできます。 このように太陽ヒーリング森の位置と近隣の観光地、そして他のキャンプ場について調べてみました。 ここを訪れてヒーリングと休息を楽しみながら自然との出会いを体験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "太陽ヒーリングの森はどこに位置していますか？",
            "answer": "太陽ヒーリングの森は京畿道坡州市赤城面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には梵輪寺、雲渓滝、山モル農園などがあります。"
        },
        {
            "question": "梵輪寺はどのような場所ですか？",
            "answer": "梵輪寺は長い歴史を持つお寺で、美しい建物と造園を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "雲渓滝はどのような場所ですか？",
            "answer": "雲渓滝は涼しい水の音を聞きながら散歩を楽しめる場所として有名です。"
        },
        {
            "question": "サンモル農園はどのような場所ですか？",
            "answer": "サンモル農園は様々な果樹が植えられており、家族や恋人と一緒に散歩するのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "太陽ヒーリングの森の周辺には他のキャンプ場はありますか？",
            "answer": "太陽ヒーリングの森の周辺には紺岳山、ハヌルヨンキャンプ場、JBキャンプハウスなど他のキャンプ場もあります。"
        },
        {
            "question": "紺岳山はどのようなキャンプ場ですか？",
            "answer": "紺岳山は自然環境を楽しめるキャンプ場として知られています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルヨンキャンプ場はどのようなキャンプ場ですか？",
            "answer": "ハヌルヨンキャンプ場は美しい自然景観を鑑賞できるキャンプ場として有名です。"
        },
        {
            "question": "JBキャンプハウスはどのようなキャンプ場ですか？",
            "answer": "JBキャンプハウスは便利な施設とリラックスした雰囲気を提供するキャンプ場として知られています。"
        },
        {
            "question": "サンモル農園にはキャンプ場がありますか？",
            "answer": "サンモル農園にはキャンプ場もあり、観光客がリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "太陽ヒーリングの森では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "太陽ヒーリングの森では自然と静かな雰囲気を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 456
    }
}